[家居上網] 你交數 我拎優惠

本身用緊網上行 $138/month
條邨無HKBN
請報價
我有so 時你都有so
大家開開心心最緊要
加我tg 慢慢傾

自推

Hi

111

Bye

Yeah

Hihi

124

死心啦你 續約佢地冇so 既

你咁講又好似岩 唔怪得無人so 我